（集思廣益）一齊諗下今日動員能力點解差左

除左重兵佈防（以前都試過 不過可以好快組織到遍地開花 上水站仲成架火車燒埋）
我覺得主要原因係少左好多宣傳
tg都少左好多 前排有admin俾狗拉
之後就少左好多人做admin..

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

其實 拉嘅拉 鎖嘅鎖
愈黎愈少人就一定

一黎真係拉左好多人
二黎真係有人覺得唔值得出而比其他人當成5毛